邊個識HKU Swire 3樓武皇館 CJ?

聽講佢好鍾意去日本叫雞

#A287
#dadfindboy

有人見到佢尋晚喺新港城

［文長慎入，有圖］港大舍堂欺凌Freshmen - 分享自 LIHKG 討論區

點欺凌法

住Hall架？

HKU Swire Hall

Swire人

三樓兄弟

衣個係撚CJ

劃花左隻眼

驚

雞蟲CJ

聽講佢好鍾意去日本叫雞

日本叫雞有咩唔好

無

有咩好？

三樓兄弟推爆佢

佢隻眼咩事

我見佢喺灣仔街頭打人